大家買美股用咩app 介紹下

大家買美股用咩app 介紹下 新手上路

Boc

連登：富途牛牛

Robinhood

SoFi 真0佣
而且熔斷已成過去

seeking alpha, market watch, yahoo, etfDB

Sofi世界第一

富途睇股
Ib 買股

Sofi更新後無左自動溶斷機制真心正而且佢用港幣直接買美股個rate都好抵

曲到圓

真心無再溶斷你試下用過再講